殺死咗會流出黃色汁液出嚟嘅昆蟲

話說我岩岩打算瞓教，隻右手好似俾嘢撩緊咁，我以為係頭髮所以用力一捉，聽到清脆嘅碎殼聲
然後心知不妙就沖出廳一野fing我隻手隻野落枱，咁岩屋企人起咗身幫我沖左落馬桶，所以我影唔切相。
佢話係兒時玩開嘅昆蟲，佢地叫臭屁蟲(但又唔係會痾14粒蛋果種) 係會痾啲好"押"嘅尿出嚟果隻。
而我依家鏈碎咗隻昆蟲嘅手指啲黃色液體洗唔甩，好似黃色螢光筆highlight果隻色，我洗極手點卒都卒唔甩
到底咩蟲嚟架 屋企人又唔知學名

唉 心理作用定點，隻手好痹又好"拿"
我搵咗一次張被同全張床都無同伴

無人理鳩你就好訓啦柒頭

切得 聽日起身必見壞疽

說好嘅學術台呢

下世小心啲

圖呢 清

黃藥水係咁上下feel

俾屋企人1秒都無沖咗落廁所…
我連睇都睇唔到一眼

隱翅蟲？

我剩係睇到啡黑色，大約0.5-1cm長 無味。

唔係啡黑間條，係全身同一隻色

馬嬲打jj

咁你隻黃色手指圖呢

Rip 我朋友呀爺6歲個陣就係因為掂到呢d黃色汁死左

無人幫到我，已經都唔係開喺創意台啦

咪係囉

圖呢？

隱翅蟲

臭屁辣

陣味會慢慢消去 放心

死出學術台啦戇鳩

多謝你